Desktop打柴，砌新機定買HDD盒？？？

Desktop個底板壞左 ，但屋企有部半新Notebook

有想買外置HDD盒，大概for 4-5 HDD，可同步讀取
見有Orico 同 HornetTek，有咩牌子/型號推介？

否則就砌部4-5k機

大家點睇？

想買hdd lm